隨便屌 覺得再對抗落去

其實而家呢個階段有種瓶頸嘅感覺
每日都有對抗活動
有唔少義士被捕 應該都不少保釋後唔敢再發夢
而且個人覺得個社會都開始對件事情麻目

有外界嘅人為我地整個birdfoldingchallenge
都好少香港人去支持 好多人都主推popo惡行先
天琦講過：真正公義還未來臨莫被仇恨支配
不分不割 但我地其實有無迷失到方向

個人諗法係需要重新再諗下有咩可以做下
連儂牆 g20峰會環球登報 國歌
我地做過嘅絕對唔只對抗狗隻

可唔可以求下大家再重新發揮下創意
再組織一d新嘅活動
去吸引外界關注 或者都支持一下關注我地嘅人

光復香港！

義士被捕定黑警濫捕係兩回事

問題唔在濫捕同被捕
知佢地無辜
但問題在於我地好似得返呢種抗爭手段
過往有連儂牆。可以人人有功練
而家係咪應該再一齊諗下有咩可以另每個人都加入返先

而且又唔係只得義士被捕4隻字
唔可以討論下其他？